## 项目启动阶段  项目组日志

本文档记录项目组 项目启动阶段 工作。


## 项目启动阶段

### 项目组成立（本文档从2017年8月开始记录）

* 1、前期：内观方老师请余东总监负责内观项目,余总监进行了前期需求调研，架构设计，PDM设计,刘金凤负责页面设计。
 
* 2、2017年8月中旬汪淼老师在青岛参加内观十日课程，应方老师邀请，找学生成立公益项目组，参与该项目，8月30日项目组人员确定。

* 3、2017年9月13日，余东总监召开项目组第一次网上会议。
  * 余总监介绍GIT工作流。（会后，余总监又补充了MAVEN的使用，丁鹏补充了eclipse配置的介绍）
  * 项目组成员当前任务：熟悉git工作流的使用，拉代码到本地，让代码运行起来。
  * 布置两个页面的开发工作。  
  
* 4、2017年9月29日，汪淼老师组织项目组第二次网上会议。
 * 组长介绍：项目组成员已初步熟悉git命令的使用，代码已跑起来。
 * 余总监针对org.projectlombok.lombok包没成功引入的问题，强调参照文档所写，使用国内的镜像；指出文章要从后台传数据，示例：  
![article view](article-view.png)
 * 前端开发人员介绍当前页面开发进展，项目组计划利用十一假期，加快完成页面开发工作。
 * 丁鹏初步整理“内观报名网api归纳”文档
 

